M記出左bbq麥炸雞冇人講？

睇落唔錯

樓主走先，冇人幫你頂住

大把連登仔食m記 口里說不 身體卻很誠實

免費都唔食狗也不屌

誠你老母實狗也不屌，拉

唔計政見
都係0興趣

就算真係食 都唔會周街同人講佢去食

大把你老母閪

身邊朋友好多黃又上連登 但都會去食

咁又點

送都唔會食

聽日農夫山泉幾點公佈中籤結果？

口講就易 做得到先算

喂狗都驚比人告虐畜

偷偷食咪算 唔好講出嚟

食你老母閪，身邊好多朋友藍到仆街日日上香討，但係唔撚食m記

炸雞巴

十蚊炸雞

我地黃絲係唔會食m記 搭黨鐵

剛剛食完
與其話係「麥炸雞」，倒不如叫「麥燒雞」

似kfc既燒雞

其實我都有幾次半夜肚餓忍唔住買m記黎食